岩岩係劍橋畢畢返黎👩🏻‍🎓，有咩出路？🤔

係劍橋 Cambridge of swimming school grad左返黎，係Deep Water Bay of hong kong island 浸過咸水。都算學有少成啦。唔知香港依家有咩出路比我地呢啲留學生呢？🤔

哈

香港依家啲local students 係咪好low, 好nonsense

去更衣室同人格劍

護老院？

一條龍服務

Richard 好 richard 喎

Hong kong is drying

史丹福畢業路過

你study 咩subjects?

唔好勉強
好尷尬

做清潔

呢個有啲人有理無理都話人尷尬，聽慣左唔覺

邊間有offer? 好唔好pay?